溏心風暴3 馮盈盈好撚正

嗱 腳呀

睇黎真係好唔收得

鷹鷹

想射

咁多年港女姐最撚雞既冠軍

正到pk...

已射

盈盈

agger

好撚雞

一早拍定啦

黃宗澤好似屙屎唔出咁
馮盈盈就終極西面，想點？

話時話佢西得嚟咁似jm嘅

平到

最尾個張對眼嘅位置好似唔一致嘅

勁正

個樣怪怪地咁o既

乜bosco個樣老咗咁多

好似ET

睇圖，硬係覺得佢係做緊綜藝節目咁

咁你上去重播下

明顯講緊呢班開post既打手

咁你要今年果個定佢

又攞人地未出道啲相嚟笑鳩人
我就唔撚柒信你班撚屌中學嗰陣好撚型好撚識打扮

佢條眉深色啲應該會好睇啲

其實條撚屌現實係條柒頭

第一張有Bosco既相睇落成個公公咁

大陸人睇咪得囉

有無人覺得佢個樣好怪

落左妝好似苑瓊丹

lm

露下對腳就令你班友睇返tvb，仲要係套c9都唔睇既劇

你全家變植物人

楊詩棋呢

個嘴型同啲牙好怪

形形巧正

第一張

BB

唔靚...
落妝嚇死你

早知睇啦有FYY
之前有無出過？

一句到尾，法官大人

tvb funs

g

其實佢對腳形唔算靚

咁高點擊唔係好撚開心咩

好平

第一集有

你好撚靚

like佢一撚定係打手黎架

應該唔會再有
睇親d promo都係得架車前面叉腰同打桌球呢兩幕

咁要睇返了 謝

無波

化左妝真係好正

收皮啦你
人地女仔18 歲面形輪廓一早成型, 唔會再變
又唔見李嘉欣, 李珊珊, 郭靄明, 袁靚靚
呢啲細個,落咗妝個樣會五官岩巉, 輪廓扁塌?
如果馮閪盈咁樣素顏都咁都叫靚, 叫有氣質嘅
佢化咗妝其實根本一啲都唔慌靚得去邊
連人地落咗妝個樣都分析唔到
你返去食屎啦死毒撚
唔係係女人化咗妝就叫靚女㗎
低能

擘大你地個臭毒撚生哂滋嘅屎眼睇清楚啦
化咗妝都只係似死人化妝咁
得嗰兩pat 胭脂, 成個紙紮公仔咁
人又扁平, 氣質又冇

才華呢? 睇佢選華姐就知啦
表演埋啲低能導具魔術
揀得呢啲嚟表演都知冇才華先揀
呀.. 重要甩甩漏漏先好笑

真係呢啲垃圾港姐冇嚟貴格
戴上一后冠都侮辱梗啲鑽石
披上斗篷整臭件嘢
拎起權杖似揸著碌屎棍

唔好侮辱賢賢

10a靚D

你做乜撚野 人地讚佢靚咪讚佢靚囉 咁審美觀個個都唔同啦 你踩人踩到咁盡做咩姐 你係咪覺得講野串柒柒係會型啲 佢靚唔靚你都屌唔起架啦 呀 應該話 睇你呢啲口臭格衰既柒頭成世都未必屌到人地咁既質素既女仔啦 話人冇嚟貴格 你把口咁臭唔通又好有貴格？ 好意思話人 照下鏡先啦你條毒撚

真係岸久舞若醫

師兄閲女無數好叻喎
不過你只係分析女 冇得屌

睇錯湯盈盈